覺得高秀蘭呢個名好熟悉

明明唔識佢，但係感覺聽左呢個名好耐

唔通死者有d咩訊息想講比大家知？

同何秀蘭有幾分相似

因為電影成日用「高瘦平」嚟影射某類女性。

周秀娜

高瘦男

金秀賢

我都係，覺得個名喺somewhere聽過嘅咁⋯

應該唔係撞名咁簡單

希望高秀蘭唔好有事

高秀蘭真係似炒車
但灣仔支解呢單明顯有隱瞞

[慎入] 有香港人疑似被分屍拋下樓，警方稱：無可疑

你老母嚟？

我都係呢個原因

潛左去邊啊支那仔答我問題啦

炒咩車
死幾日得番骨唔可疑咩

炒車同可疑係兩樣嘢嚟
炒車係指認錯人
可疑係指佢死狀唔合邏輯